Nissan Qashqai plus vs Mazda cx5 2.0

今日行完showroom, 見呢架車新車車價幾抵, 27萬全新 送一年牌費、3000蚊油卷，又送部ipad mini( )
坐落d 位都ok, 個天窗真係好大... 係個車機細得滯

想問下大家對呢部車有冇咩意見，缺點聽講返原廠細保都$4000 up 同埋二手價跌得快?

同時仲考慮緊 madza cx5 果個2.0, 新車好似27萬，但d option 冇哂，對比起部日產就好似有d 遜色... 定係應該搵部2手車？

QQ跟車個車機真係麻麻

認真柒 細到個sales 試個360度泊車俾我睇果陣都爭d 睇唔到佢

最麻煩係呢兩架車都冇乜力

有朋友話買部volks Tiguan 起碼叫做歐洲車 就算1.4T 都叫有turbo 好過2.0 na

我都幾鐘意佢個技術，可惜個車機真係

Honda CRV?

所以我覺得如果日本車 有返180至200匹呢個range 就好啦

QQ 有咩 options 比 CX5多

電暖椅 高級皮算唔算

最好用既電尾呢？

車道偏離警示 防撞主動brake 果d...

如果差果少少就cx5 la
起碼個車頭同內籠望落靚d

qq個籠趕客